{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9746&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양초록바다펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、それぞれの客室ごとに個別テラスを備えております。 また、専用の個別バーベキュー場や菜園野菜を利用できる施設も提供しています。 ペンションの近くには洛山海水浴場が車で3分の距離にあり、束草港と河趙台まではそれぞれ車で4分と30分の時間がかかります。 入室時間は午後5時で、退室時間は午後2時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、束草高速バスターミナルからペンションまでの送迎サービスとペンションからターミナルへの送迎サービスをご利用いただけます。 送迎サービスは最大4名まで可能で、オンシーズンには予約が必要です。 客室内にはDVDとスカイライフが設置されており、ペンション内ではコーヒーとお茶を無料で利用できるカフェがあります。 また、自転車5台とボードゲームも無料でレンタルできます。 バーベキューをするためには炭とグリルを利用でき、4人基準で20,000ウォンの費用がかかります。 追加で人数を追加する場合は、5,000ウォンが追加されます。 また、客室内では電気グリルを使用することもできますし、屋外バーベキュー場や共同室内バーベキュー場を利用することもできます。 ただし、冬季や雨天時には内装のバーベキュー設備をご利用いただけます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者の宿泊は不可能であり、ペットの出入りは制限されます。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは別の場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "各客室には個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "専用の個別バーベキュー場や菜園野菜を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "洛山海水浴場までは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "束草港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "束草港までは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "河趙台までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "河趙台までは車で30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午後2時以降です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、禁煙の客室があります。駐車場や送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためにはどのような費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには、炭とグリルを使用する場合、4人基準で20,000ウォンの費用がかかります。追加で人数を追加する場合は、5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されており、宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できるものに制限はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。ゴミは別の場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 409
    }
}